為何不屈服亦是罪名 為何不奶共是件壞事情

人群未察覺佢每個動作
滅你聲 當作愛你的鐵證

邊間教會